毒撚/靚仔識女有咩分別?

啲女對兩者嘅語氣有咩分別?

經驗話我知， 女仔係會主動問靚仔拎IG，同埋會同靚仔影合照放限時動態
對住毒撚可能都會禮貌傾幾句除非個毒撚有d特別既才華吸引個女仔，如果唔係傾完之後就算，唔會有交流

Sorry 靚女係唔會同毒撚傾計 見到毒撚 通常有咁遠走咁遠

經驗話我知， 女仔係會主動問毒撚拎IG，同埋會同毒撚影合照放限時動態
對住靚仔可能都會禮貌傾幾句除非個毒撚有d特別既才華吸引個女仔，如果唔係傾完之後就算，唔會有交流

如果係啱啱識個靚仔呢? 都會照問人攞ig?

啲女成日叫我車佢去我屋企
我心諗 做乜要我招呼你

會